點解講毒會唔掂當

因為D人唔肯去思考

仲有人講咩毒立法例,咩清算,想搵外國勢力幫手

最近加泰單野就大大把咁打落去,都唔緊要

最緊要係睇得出一直講到天花龍鳳,出少少事就停晒係度

講你有咩問題,又咩散播失敗主義,好似D小朋友唔話得咁

我之前曾經講過咩放棄義毒立,改做文化毒立

你可能唔BUY,但至少我係認真諗過

試問你又諗過D咩